西伯利亞潮文反送中版

一萬人聯署抗議，荷蘭政府撤回爭議方案，香港政府指有充份咨詢；
五萬人上街，英國國會召開緊急會議，香港政府指制度行之有效；
廿萬人遊行，澳洲內閣集體請辭，香港政府話和平遊行係香港常見活動；
一百萬人遊行，德國警察倒戈支持市民，香港政府話方案有急切性必需儘快執行；
全市醞釀罷市罷課，法國市民發表革命宣言，香港警察抱怨市民戴防護裝備打得唔夠開心；
二百萬人遊行，美國開始陷入內戰，林鄭月娥終於說：「政府做得唔夠好，對唔撚住囉，不過我唔會撤回」

笑唔出

唉

喊出黎

推

連登仔說：「唔理衝唔衝，都要去金鐘」